一田超市職員腳踩冰鮮三文魚掛牌

發佈時間: 2020/06/18

新冠肺炎疫情下人人自危，市民衞生意識亦有所提高。但有市民昨晚（17日）發現，大埔一田超市有職員，竟穿鞋踩上放滿冰鮮三文魚的凍肉櫃掛牌，又形容「鞋邊鞋底都同食物有接觸」。由於今次已非該店首次同類事件，令他不禁直呼：「看來這是他們的內部指引，慣常做法！」對此，一田百貨接受《晴報》查詢時表示，得知此事後已安排全面清潔及掉棄有關食品，並對事件引起公眾不安致歉。

該名市民在Facebook群組「Tai Po 大埔」發帖，指昨晚於大埔一田超市內，目擊有男職員腳踩食物，高舉雙手掛宣傳橫額，

「我揀緊嘢佢仲叫我唔該借借，畀咗個位佢見到咁即刻唔敢買。咁公司其實唔使道歉㗎，你應該教育吓啲客：出嚟買嘢係咁㗎啦！Btw，下面係近來好紅嘅三文魚。」

他續指，該名男職員「好有心」，意圖「踩喺用來間隔食物嘅大約幾mm厚嘅膠片上面」，但奈何冰櫃內的貨品比薄薄的膠片還要高，

「佢對腳又搖搖欲墜，我肉眼睇就見到鞋邊鞋底都同食物有接觸……我覺得係公司問題，唔係員工。」

此事引來網民熱議，不少人直言今次已非該店首次發生同類事件，認為不可接受，「梯都冇多張？」、「上次係咁.... 咁快又一次？」、「有客係度都咁，無果時都唔知會點」、「眼見到嘅都咁多事幹，見唔到嘅咪超恐怖」。

《晴報》已就事件向一田百貨查詢，獲得以下回覆：

「我們已得知此事，有關事件於6月17日晚上9時50分發生，同事正更換貨品宣傳横額，當值主管發現同事有關行為後，已即時阻止，並安排全面清潔及掉棄有關食品。就此事，已正式警告有關員工，並調離有關工作崗位，就有關事件引起不安致歉。」

今年4月，大埔一田超市亦曾有顧客發現，職員在補貨時竟穿鞋踩上凍肉櫃。當時，一田百貨回覆《晴報》時表示，得知此事後，已即時安排全面清潔及掉棄有關食品。根據工作守則，員工需利用公司提供之腳踏上貨，不能踏在貨架上。就此事已正式警告有關員工，並再提醒所有員工注意，就有關事件引起不安致歉。

source :sky post

踩魚師

大埔一田超市職員腳踩凍肉櫃補貨

個職員係咪黃架

一田係sell HK
大家留意番

法國紅酒都係咁踩出嚟，見識少就唔好衝出嚟柒

日本當地人話唔踩過肉質會實啲

眼不見為乾淨 盡量食熟d 架啦

好多所謂黃嘅話一田唔計

有包裝 仲想點 lol

個職員係黃既, 做哂出面叫你唔好去藍店一田1

唔踩點掛
唔通搭個工作台 搵埋工程師驗 先再掛BANNER

職安局！

仲幫襯一田既學咩人食魚
食屎啦

新鴻基直屬都黃？

新鴻基sell 咩hk?

高層同政府，黑警關係密切
前面搵你錢，背後搵人捉抗爭者就有份

溫故知新

【藍店】點解呢間藍店仲有咁多人幫襯？！

唔驚啦之前仲有米奇一齊食野㗎

所以智商真係好緊要

一田凍肉特別鬆軟